【一哥被屌】盧偉聰強烈譴責暴力行為 市民粗口回應

【02:35】一哥盧偉聰表示，昨晚清場時拘捕逾40人，包括涉嫌非法集結及襲警等罪行，強調對暴力行為予以最強烈譴責，會全力調查，追究到底。盧偉聰又表示，事件中多名警員受傷送院，包括一名警員手指斷裂、一名警員臉骨及眼骨爆裂、一名警員遭高空擲物擊中腹部。而在盧偉聰向傳媒講話時，有示威者向盧偉聰講粗口。

沙田新城市廣場爆發警民衝突，導致多名警員受傷，凌晨約1時30分，警務處處長盧偉聰到達大埔那打素醫院，探望受傷警員。

另外醫管局表示，截至凌晨零時半，有22人受傷送院，包括14男8女，其中3人情況嚴重，18人情況穩定，另1人已出院。

政府發言人昨晚表示，昨日下午和平示威遊行結束後，有部分示威者故意堵塞道路，以暴力襲擊警察，並肆意破壞社會安寧。政府對這些違法行為，予以強烈譴責，又指法治是香港的基石，社會絕不容忍這些暴力行為。

盧偉聰你含撚啦屌你老母，扮傻

咩時間講，想睇

7：59

衝擊？

帶頭破壞法治既就係成個香港政府同埋你地警察

明明圍堵唔畀人走仲叫人和平咁散去，喂盧偉總你含撚啦屌你老母扮傻

跟本火車站果班全部都係諗住走, 準備上火車, 最和理非果班黎
佢偏偏封站唔比入閘
班反黑仲要衝入售票大堂扑人同捉人, 好撚仆街好嬲

舒服

一句到尾

不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

push

指法治是香港的基石

笑死人咩，香港而家係人治

邊個話問候盧偉聰嗰個係示威者。

好波，講中我的心聲，我本人用打字方式打多次／複製這句說話以示支持爆粗人士，

「盧偉聰，你含撚啦，𨳒你老母，扮儍」。

我本人由２０１９０６１２開始對香港一哥盧偉聰極不滿意（很多高官事後扯貓尾）。